是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

估下我食咩 估到冇獎

張蓆

膠

喂

no ar

焗豬

開估

7e？

Naan好乾

唔啱食 食淨咁多

個印度老細好靚仔

Gay佬

好似打完飛機等碗餐強麵個時咁既

間野咩名？

唔知

冇蒜容牛油？